{"act_id":"305","act_libelle":"Aménagement intérieur","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"am&eacute;nagement int&eacute;rieur, agencement d&#039;int&eacute;rieur, am&eacute;nager son int&eacute;rieur, entreprise am&eacute;nagemtn int&eacute;rieur, conseils am&eacute;nagement int&eacute;rieur","act_title":"Am&eacute;nagement int&eacute;rieur","act_sentence":"Am&eacute;nager sa cuisine, sa salle de bain, ou transformer compl&egrave;tement la destination d&#039;une pi&egrave;ce, les travaux d&#039;am&eacute;nagement int&eacute;rieur sont des travaux lourds qui doivent s&#039;adapter aux b&acirc;ti de votre maison ou de votre appartement. Faire appel &agrave; une entreprise d&#039;am&eacute;nagement d&#039;int&eacute;rieur vous permettra de mener &agrave; bien votre projet d&#039;agencement en exploitant au mieux l&#039;espace.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"589":{"grp_id":"589","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN À AMÉNAGER","grp_criteres":{"1410":{"crt_id":"1410","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bâtiment","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"1411":{"crt_id":"1411","crt_type":"text","crt_rang":"1","crt_libelle":"Surface totale à aménager en m²","crt_question":"Surface totale à aménager en m²","crt_affichage":"Surface totale à aménager en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"1412":{"crt_id":"1412","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nombre de pièces","crt_question":"Nombre de pièces","crt_affichage":"Nombre de pièces","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"}]},"1413":{"crt_id":"1413","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Les pièces à aménager sont-elles meublées ?","crt_question":"Les pièces à aménager sont-elles meublées ?","crt_affichage":"Les pièces à aménager sont-elles meublées ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"furnished_surface_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"furnished_surface_monovalue__no"},{"valeur":"2","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"furnished_surface_monovalue__dont_know"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"furnished_surface_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"furnished_surface_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"furnished_surface_monovalue__no"},{"id":"2","answer_key":"furnished_surface_monovalue__dont_know"}]}}},"590":{"grp_id":"590","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1414":{"crt_id":"1414","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Souhaitez-vous faire aménager","crt_question":"Souhaitez-vous faire aménager","crt_affichage":"Souhaitez-vous faire aménager","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"La cuisine","affiche":"1","sca_id":"type_of_place_to_developed_monovalue__kitchen"},{"valeur":"1","libelle":"La salle de bains","affiche":"1","sca_id":"type_of_place_to_developed_monovalue__bathroom"},{"valeur":"2","libelle":"La cuisine et la salle de bains","affiche":"1","sca_id":"type_of_place_to_developed_monovalue__kitchen_bathroom"},{"valeur":"3","libelle":"Ni la cuisine, ni la salle de bains","affiche":"1","sca_id":"type_of_place_to_developed_monovalue__neither_kitchen_bathroom"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"type_of_place_to_developed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"type_of_place_to_developed_monovalue__kitchen"},{"id":"1","answer_key":"type_of_place_to_developed_monovalue__bathroom"},{"id":"2","answer_key":"type_of_place_to_developed_monovalue__kitchen_bathroom"},{"id":"3","answer_key":"type_of_place_to_developed_monovalue__neither_kitchen_bathroom"}]},"1415":{"crt_id":"1415","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Les murs sont-ils à faire ?","crt_question":"Les murs sont-ils à faire ?","crt_affichage":"Les murs sont-ils à faire ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, précisez le type de révêtement","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"walls_to_build_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"walls_to_build_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"walls_to_build_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"walls_to_build_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"walls_to_build_monovalue__no"}]},"1416":{"crt_id":"1416","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Les sols sont-ils à faire ?","crt_question":"Les sols sont-ils à faire ?","crt_affichage":"Les sols sont-ils à faire ?","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, précisez le type de sols","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"floor_todo_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"floor_todo_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_todo_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_todo_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"floor_todo_monovalue__no"}]},"1417":{"crt_id":"1417","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"L'installation électrique est-elle à prévoir ?","crt_question":"L'installation électrique est-elle à prévoir ?","crt_affichage":"L'installation électrique est-elle à prévoir ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"electric_wiring_to_do_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"electric_wiring_to_do_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"electric_wiring_to_do_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"electric_wiring_to_do_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"electric_wiring_to_do_monovalue__no"}]},"1418":{"crt_id":"1418","crt_type":"radio","crt_rang":"4","crt_libelle":"Des travaux de plomberie sont-ils à prévoir ?","crt_question":"Des travaux de plomberie sont-ils à prévoir ?","crt_affichage":"Des travaux de plomberie sont-ils à prévoir ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"plumbing_work_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"plumbing_work_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"plumbing_work_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"plumbing_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"plumbing_work_monovalue__no"}]},"1419":{"crt_id":"1419","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Les menuiseries sont-elles à poser (fenêtres, port","crt_question":"Les menuiseries sont-elles à poser (fenêtres, portes, volets) ?","crt_affichage":"Les menuiseries sont-elles à poser (fenêtres, portes, volets) ?","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"joinery_to_place_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"joinery_to_place_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"joinery_to_place_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"joinery_to_place_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"joinery_to_place_monovalue__no"}]}}},"591":{"grp_id":"591","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"1420":{"crt_id":"1420","crt_type":"textarea","crt_rang":"0","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"592":{"grp_id":"592","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"1421":{"crt_id":"1421","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"924":{"grp_id":"924","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1907":{"crt_id":"1907","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}